@小天使糖糖

想揾今日喺迪士尼排隊排我前面嘅女仔

你？

上次去迪士尼個日本婆撞到我都唔say sorry

留名待笑

你樣衰呀嘛

佢之前試過

我笑第二樣

都話我有仔屈完未

好憎日本人

笑我？🥺

咁撚毒都唔會想相認